為了他們自己，為了他們的社區，也為了我的社區，我希望他們能做好。 和GameStop一樣，Bed Bath & Beyond也淪為了一個梗股。 但有42000人在那裡工作。 艾倫·斯隆| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 為了手部衛生，整個比賽過程都不需要現金，而且體育場各處都將配備洗手液。 即使是在一半的容量下，超級碗也可能導致COVID-19的爆發 
 企業家犯的最大錯誤是，他們寫產品描述只是為了描述他們的產品功能。 八個簡單的步驟寫史詩般的產品描述，提高轉化率|裡基海耶斯| 2021年1月29日|搜索引擎觀察 
 如果沒有，我們不會為了說我們踢了比賽而催促他們回來。 霍華德野牛隊對一個夢幻籃球賽季的希望變成了一場噩夢，特拉梅爾·拉格斯，2021年1月27日，華盛頓郵報 
 我們的公共話語被一小撮人為了他們的利益而統治。 我們需要進行根本性的調整。 Shoshana Zuboff關於建設讓民主繁榮的互聯網|Billy Perrigo | 2021年1月22日|時間 
 所以，他決定給教會一個機會，即使不只是為了修補他和母親的關係。 賈斯汀·瓊斯，2014年12月16日，每日野獸 
 他為以色列人、摩西五經和這片土地獻出了自己的靈魂。 在希伯倫，以色列的黑暗之心|Michael Tomasky | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 但現在，他們應該為了國家，把自己的利益放在首位。 巴西迪爾瑪·羅塞夫能教希拉里·克林頓|Heather Arnet | 2014年10月29日|每日野獸 
 當地人對這種變化感到不安——他們喜歡自己的傳統，即使只是為了成為薩克人。 瘋狂的中世紀薩克島|Liza Foreman | 2014年10月4日|每日野獸 
 樂隊一次又一次地犧牲了流行音樂中簡單的快樂，以追求一種密集、冥想的氛圍。 U2樂隊慷慨地給了我們一張糟糕的專輯，在公司的吮吸|漢普頓史蒂文斯| 2014年9月13日|每日野獸 
 有同伴為自己的肚腹向朋友悲哀，就拿起盾牌攻擊敵人。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 愛斯基摩人非常喜歡放風箏，完全是為了風箏本身，而不是為了實用。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 看在上帝的份上，給他寫信，勸他馬上去戴佛斯——想象一個美麗而忠誠的護士的快樂。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 為了感覺和韻律的緣故，我提供了容貌; 讀——可是我的好甜心——你瞧。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 一到地面上，我就開始想，我們不會馬上因為寶藏而被人割喉。 純金|伯特蘭·w·辛克萊